%%% Copyright (C) 2018-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Ligne de commande Unix»
%%% https://gitlab.com/vigou3/ligne-commande-unix
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain]
  \tiny
  \vspace*{10mm}

  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    {\ccbysa} 2018-{\year} par {\insertauthor}. \emph{\inserttitle} est
    mis à disposition sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l>{\raggedright\arraybackslash}X@{}}
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsBy}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers le contrat et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens possibles, mais vous ne pouvez suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-11pt}{\fontsize{16}{16}\selectfont\faCreativeCommonsSa}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        modifiez, transformez ou créez à partir du matériel composant
        l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les même conditions, c'est à dire avec le même contrat avec lequel
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Couverture} \\
    Brebis manech tête rousse sur le Suhalmendi à Ascain, dans le Pays
    basque français. Brebis la plus productive des Pyrénées, le lait
    de la manech tête rousse est notamment utilisé dans la confection
    de la tomme d'appellation d'origine contrôlée ossau-iraty. Crédit
    photo: {\textcopyright}~Basotxerri,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{CC
      BY-SA~4.0 International}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=70351451}{Wikimedia
      Commons}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "ligne-commande-unix"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
